喂連狗 幾時bam撚咗隻五毛 #263058 笑笑小喇叭 ?

中國人笑笑小喇叭全家生性病老母俾狗屌呀